[直播]現場睇歐聯李城對西維爾

事源上星期四無聊上李城官網睇下有冇得睇
點知好好彩比我買到全場最後一張飛
所以去睇 叫做有睇過歐聯
而家去梗坐火車
會有好多圖片上載
希望大家睇下

lm

留名，enjoy

LM

岩岩趕到上火車
坐半個鐘

Lm

票價大約幾錢

火車入面
見到有巴打問價錢
一張波飛 under 22 £45 (hkdx9.5)
火車飛£7.25來回我住嗰度

lm 我買重李城架

車外一片草地荒涼

達陣
而家去搵野食先

李城
都幾古舊下

屌 under 22
後生真係好 睇波都有得平

ching

多圖pls

已經見到有西仔球迷

lm 睇李城贏波

你主場 咁你踢曬佢囉！

400幾蚊咁抵

應該係Landmark
喺正city centre

留名

成村西仔球迷

vardy加油

以為要成千蚊

我買正價梗係平啦唔係黃牛

鬼佬版拉麵同迴轉壽司
唔好食

自推

仆街仔有樣睇

綠色版係大阪燒喎
（お好み焼き okonomiyaki)

樓豬好型

俾Okazaki食

唔好起底ok?

Wagamama

最尾食Pizza Express
冇野好食
Nandos又有警察救護唔知做乜

仲有四個鐘開波

好食過香港？

三個鐘

樓主到時記得搵華迪，馬列斯影相

平過香港好多

開台？

想去英國

巴打一個人去

Appletiser

在英國讀書

半價波衫
諗緊買唔買好
£25一件
230幾港紙

淨係食個意粉就算
毒撚一個食

想買，幫我買？

聯賽定歐聯版

好眼訓但又想睇 驚訓左起唔到身

正評

自推下先

好想去史丹福橋

我最快六月中先番香港
買係ok
佢應該冇限你聯賽定歐聯掛

現場睇祖記嘅路過

yo sushi 狗也不食

呢2間野鬼佬好鍾意食

正喎，有冇印字

又貴又唔係特別好食

埋單£8.16 (HKD$76)
因為有張6折咭

你而家上佢官網睇下先
可以知加一隻字幾多錢同total幾多錢

抵屌啦，2百幾蚊件

好

Let's go 李城

你幾時走有幾樣野想買，WhatsApp??

Tlg: @LikeEatSausage

見仲有時間去左食Krispy Kreme
在英國學生就是皇道
8折
港紙36蚊有齊上面咁多野食

幫買波衫ok?

美食post

唔係呀
我今晚唔食野架啦 而家五點幾

Addtlg傾

係澳洲食過 幾好味

Addedddddd

Push

鼓油都有興趣？

電話冇乜電
會去到King Power先再update

去過leicester

Mrs Bridges Tea Room英式早餐好正

團購ok

到

好多人

拎番張飛渣下手先

正

主場fearless

lived

樓好sick ball 睇李城

But如果去英國旅行貴唔貴？ 黎緊6月想去

Miss 左架火車 依家都去緊 實遲

Fan store好似唔使錢咁
有大富翁tim

樓主一定好有錢

6月冇波睇喎

英超第38週係幾月？

其實musa係傷左定棄用

見佢平先睇

見佢咁平忍唔住買左
雖然我撐第二隊

後面有無字，我都想要

棄

冠軍班底杯葛新成員

5月

淨係整左UEFA黎做記念

間wagamama伏撚到仆街

呢度係咪即討

開左post

影下你望落球場個位

入到場應該收得好差

氣氛好好

難得有歐聯

炫富Post

靚位

我電視機見到你呀巴打

氣氛好到我耳仔就聾

1:0

有得比我嗌

上年都去左一次 King Power
唔係講笑 雖然球場唔大
但個人去左英國咁多個球場應該係第三嘈

點解你係入面會收到 之前我睇曼入面上唔到網

奧脫福坐多一倍人有多

有星睇埋
拿屍利

2:0 屋企睇都好嗨

個場瘋晒

我都想買件波衫 tg you?

12碼都唔入

想去睇八強 唔知遲下搶唔搶到飛

呢兩年睇過四場 次次都好撚好氣氛 仲見到謝四 Rio🤘🏻

唔係會員唔洗諗

la la
la la
la la la la la la
la la la ~ la la la la
la la la la la la la ~ Leicester!

原來我地坐咁近

利申：都有去

大家好
因為冇電
所以冇得update
一陣會post 埋多小小相

估唔到都有巴打睇同一場

李城d球迷痴撚線架
舊年睇過屈福特對李城
班李城球迷反客為主，叫得仲大聲過主場球迷

獲得一包免費嘅Leicester City FC 特別版Walkers 薯片

李城 歐聯badge嘅衫
比你拍手嘅工具
打開黎睇好型

支持樓豬up相
繼續吹奏我城

遲下我去睇拜仁德國杯4強
波飛最平都要1500hkd
估唔到李成歐聯飛咁平

總結一下啦我
李城主場係真係屈左機
球迷熱血 球場細都無阻佢地嘅熱情
schmeichel 救嗰球12碼全場上左項點
我嗌到勁大聲 喉都沙晒
嗌得太大力 個人有幾秒暈暈地
入第二球嗰時我食梗個steak pie
差D哽死 一路嗌一路食
最尾補時禁爆平安鐘
吹雞嗰刻真係鬆晒
£45睇場UEFA好抵真係
有機會一定會再去睇李城
多謝咁多位支持同睇
下個星期會去旅行
到時會喺旅遊台直播
大家可以再睇一睇
多謝
如果大家想買衫嘅可以搵我tlg傾傾
唔擔保一定買到
盡幫啦
如果想黎英國睇波的話可以呢度問我
我可以答到你
睇過around 15場度

邊個最嘈

點解last minute買飛都可以咁平位咁靚 求攻略

屌

睇歐聯晉級好鬼正

留意到兩登D十年李城球迷番晒黎

ching我冇話係李城球迷wor
只係見到有飛，平同埋坐火車半個鐘就到先去睇
我自己係支持一隊英冠球隊喎

樓豬支持邊隊英冠波

我都唔知
係屎忽痕走到官網睇到有一千零一張飛買即刻仆去買
又比我搶到

應該係痢

大電視冇replay睇啲球迷屌得最齊心

ching唔係講緊你
係見到live post多左好多人

我唔直接答你
我用圖片答你
撐到落英冠都繼續撐

前首相都係撐佢

訓前一推

晉級

再推